黨政府：突擊戒嚴太好用將繼續 考慮多以深夜/週末進行 令港奴可如常返工貢獻黨

張建宗：油麻地封區行動整體成功 日後會採取更多類似模式

政務司長張建宗亦指，昨日在油麻地碧街一帶進行的「封區」行動整體成功和有成效，在11小時內完成行動，能將對地區及市民的影響減至最低，市民今早可以如常上班，又認為保密上處理得不錯，類似行動一定不能太張揚。

他又指，約330名完成檢測的居民當中，有1人確診，陽性比率是0.3%，比佐敦早前封區的0.17%陽性比率高，強調不能掉以輕心，1宗個案都不能放過，以防病毒擴散，並做到「不折不扣的清零」，未來亦會採取更多類似形式的行動，以突發、快速和具針對性的方式封區，強調希望社會明白，行動是為公眾利益，以公共衛生行先，指要令生活回復正常，就要將個案數字減至最低。

原文網址：

果班居民根本成晚都冇得訓啦

約330名完成檢測的居民當中，有1人確診，陽性比率是0.3%

好勁呀 成功清零喇

咁住福華街中囯雞竇大廈就一定唔檢啦

支持

唔撚使瞓？

他又指，約330名完成檢測的居民當中，有1人確診，陽性比率是0.3%，比佐敦早前封區的0.17%陽性比率高，強調不能掉以輕心

屌，如果驗1個中1個，比率係100%添呀On9

周末先係重點 唔左人番工
公務員加班又雙鐘＋危險工作津貼

全世界準備入油麻地碧街

SAMPLE SIZE咁細都可以拎黎J

同D賊打劫銀行一樣

小學雞篤數笑撚死 國際大都會

咁計法係QE 驗既staff都去到幾％
厲害了我的國

有冇破解方法

0.3%都講得出口

全世界都番朝九晚五㗎仆街

住碧街

你封我11個鐘
我當你封足一日
我唔撚柒出街或者成日唔番屋企都得啦on9

宗仔學晒19年班手足be water方法

防疫撚你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到防疫撚身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

流水式封區

黨政府：突擊戒嚴太好玩